有冇人係靠婚姻介紹所識到另一半拍拖結婚？

有冇成功例子分享下

過程係點？
用咗幾多錢？
對象質素如何？
結婚後生活如何？

毒柒窮去到咪又係浪費時間，比錢人洗。

係唔係真係得，都未聽過成功例子，交友apps就聽過幾個

你諗下咩女會去婚姻介紹

我去過一次，果d地方毒拎係冇運行

我老豆算唔算 識左個富婆(有個女) 結埋婚
仲比埋生活費我

叫你老豆過十幾招洗下

step-sis

more首先你係絲定巴定有棍絲？你地年紀差幾多歲？

襯而家玩signal mewe搵番人啦

咁係你同老豆搬去同佢地住大屋？一齊生活左幾耐？後尾又點？其實多個stepsis 真係幾正我都想要多個好熟好熟既朋友咁

你老豆真係阿姨我不想努力了既代言人btw個阿姨係點既樣架？年紀有幾大？點解唔食小鮮肉

有無富婆示意圖我想睇下食唔食得落咁絲打你而家同佢地仲有無聯絡架？

Step mom，我不想努力了

你係巴定絲？係巴嘅仲可以同step sis結婚繼承埋佢財產

絲啊

屌你d cup 搞我扯扯地搵張唔蒙頭既示意圖睇下先啦，最多我自己幻想加d cup. 另外幫一眾連登巴打問step sis示意圖